+++
title = "3-й Международный Кубок Хайфы"
date = 2006-12-12T19:47:01
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/2006/12/12/3-y-mezhdunarodnyiy-kubok-hayfyi/"
permalink = "/post_26/"
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "3-i-mezhdunarodnyi-kubok-khaify"
aliases = [ "/post_26", "/2006/12/12/3-y-mezhdunarodnyiy-kubok-hayfyi",]
type = "post"
tags = []
+++

Израильский Центр Интеллектуальных Клубов (ИЦИК) и Хайфский клуб интеллектуальных игр приглашают желающих принять участие в синхронном турнире 3-й Международный Кубок Хайфы. <!--more--> Редакторы пакета Наталья Кудряшова, Сергей Николенко и Евгений Рубашкин (Санкт-Петербург). Турнир состоит из 45 вопросов. Рекомендованные даты проведения турнира - 6-7 января 2007 года. Другие даты - по согласованию с координаторами.



Заявки на участие в синхронном турнире нужно прислать до 2 января 2007 г. координатору турнира Юлии Воробьевой (yulya5 at netvision.net.il).



Заявка на 3-й Международный Кубок Хайфы:



Город: Число и время проведения: Примерное количество команд: Имя, фамилия и адрес ведущего, которому надлежит послать вопросы: Имя, фамилия и адрес Представителя: